[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4561）

有d忍唔住吱一聲笑左出黎

乜撚野冇人搶...

我

1-2

笑死 我見到1000先回

海倫芬終於入 cup佢老母啦臭閪

頭蛇十足啲廢老唔識用電腦cap圖

Slow

真係心潛了 bye

里奧盤王

Why

想追數既入grp啦

哇屌 車仔有2.12咁高

多過一球當你輸

嘩屌 格羅半大回飛 又針了

屌你電腦又要cut又盛

咁算唔算輸到仆街

波利有冇水

紫百合？

半格比狗屌

A米？

屌你就憑你第一個叫我波利唔係叫單狗
比條重心你

因為海牙都識贏波

昂熱半主是夢？

我了

波利sir

輸撚到針幾次ifc

喂 單狗

75b
可以話100% 開唔到567當我輸

咪撚嘈
再嘈請你叫雞

345 4點買咩好

你已穿盤

屌你做乜鳩低調啦
你同契弟出黎好過

你貼*

學上面條友

原來全日針撚左5注半一上盤

黎啦

AC 2.5大

佢擺明係同個爐主有牙齒印

摩納哥入未

你一定係馬賽手足

Gogogo

咁啱 我都係

2場阿甲 郎斯 加柏 馬賽

之後訓撚左

唉屌你老母 kick

下 我係你頭號粉絲喎

意假兩大賤種對決
要咗廢撚

角大算

咁你又話有牙齒印

Ac

塊閪鑄金？

費倫
唔中長休

里爾半大2.6

同路

係喎 自膠
錫返先

大鑊了 全世界費倫

有無得退飛

買對家

仆街 得我一個要空難隊

聽日11點含醒我 要賭頭場

Pin Ed

咩2c

終於搵到場下盤賭

無得輸

A米

Tg u

驚贏到佢無得賠等佢拎返d

布里斯班子彈+4.5

明明戶口仲有錢有冇人知咩事？

喂 中出條女啦

蝗強陣

3-6點無得入錢拎錢

唔洗 我9up 賭唔到就由佢

屌你含撚啦

10.5b

買埋皇馬盤 馬會聽日應該執粒

馬會贏夠 可以休息一日

早知就唔拎出嚟
想要比蘭 競賽會

我賭1230算 頭場睇唔啱

里奧阿維絕殺頂埋佢

廢老學下cap圖先啦

。。。。。。。 。
同曬路

皇馬個陣好豪華

皇馬100% 唔中我含大佬彪碌9 了

支持花仔大屁股

睇唔睇海倫芬表演反cup好 定係訓

屌你老母同我爭9含？

訓你老母咩
Mon住波post睇我贏錢

摩納哥點睇

差差 訓了 諗緊聽日搵唔搵女友 話唔搵佢好似嬲9左我

開now睇

單蛇pin9 我 屌

利雲特有無巴打跟

點解你女朋友咁痴身

下面仲有冇 我仲有幾場

唔搵 全力⚽️

如果我話可以見7日 佢應該想見足7日

我想打機

求求比我中埋佢

屌 我條女都係咁 但我就佢

有 無可能撞
聖羅盤
東京角大

你一路打機
佢一路打飛機
咁咪岩哂

海倫我dllm 2-2比我叫下未

我都係聖羅
之後甘拿
拉魯
十字

見又唔係 唔見又唔係

今日前鋒+錫菲聯重傷

大家請手動呼吸
眨眼

吞口水

Lm

挺腰骨

有時想偷下懶 但唔陪佢既話又廢事佢唔開心

收嗲

我買100$會唔會比各位大佬笑
輸左成個月了

你條撚樣都有女 笑

惡到

你老味 我認真討論又要撚化我

A米jumped

海倫芬快啦

我無... 喊

屌你老母格羅4碼唔入想點

笑左

各位我準備入意假8.5s 如果之後一直刷角知咩事了

冇仲好

死廢老咁撚多嗲

荷甲半大 5 1 100

中

a米 8.5b 有無同路

笑乜撚野吖屌你

有

lm

車

唉 喊住訓教了

明天會更好

聽朝叫醒我

甘拿睇好 但近況差到唔敢買

射撚左21腳先入得一波

獨立隊對家紅左都唔識入

4 場法甲到依家57分鐘 一場有2波入 其他全部00000000.......

救命

咁撚威叫條女叫醒你囉

就係.. 所以好兩難 唔見又開始俾說話你聽

再嘈貼你個樣上嚟

屌摩哥

摩哥針

屌你老母摩哥有邊場唔閪？

摩納哥反杯得唔得

重心 比蘭倫斯

所以冇得揀 都係要就佢多

跪求摩納哥連入兩球

好驚 唔好

一定得！

海倫3-2輸半驗腦ok?

但我無啦啦中意返打機個下死
同埋想有返啲自己空間

有冇諗過幾時結婚

摩哥又輸

.... 新年前 無啦啦話要幫我儲錢 我都知出事
咁有既 但太遲畢業出黎做野 先準備做第二年
今年又黎個肺炎 公司都跳唔到

皇馬射到彭彭聲都未入到波 死得啦

Ibra

伊巴!!

咁少人既

針哂

Ibra會唔會太撚勁

屌你老母費倫天拿水

炸

我都針到傻

聽日仲要請人食buffet

Hand Ball

第二年做野咁快儲到錢結婚買樓咩

咁都炸閪埋

Wtf...

就知a米冇好野

波台定律 炸完對家入

咩話 海倫芬仲係1:2？

海倫仆街死

同路
不過炸左

Ac隊家係常識吧

終於有場對家炸!!!

好波又炸 之後好快到廢撚入 劇本一定係咁
利伸連針10幾口 買左ac

邊有次次對家咁好彩

中風啦呢條

摩納哥真係仆街黎 一買你就派哂膠

買樓就無架啦 睇下點再算
都要開始儲架屌

蒙彼針埋

Ibr唔夠快追波

老了

咩話 海倫依家先2:2？

主場王係客場係咁

摩納膠我屌你老母

海倫輸半驗腦 快

出糧就輸千五
摩哥

Cashed out左4000

之後針左個double

都幾冇癮

Ac 2.5b 苦主

有冇人入唔到Payme

今晚正氣上盤夜
勁多穿埋盤

買唔切里爾

維護到六點

好彩有ibraHandballvic

皇馬咩料

點解意甲可以咁柒悶
成班傻閪妹下妹下

見到佢正路幾場就要避
主隊都唔弱 排名低但主場只輸過2場

禁屌緊 所以好快對家入

1:1

cup佢老母啦等閪咩 摩納膠

里爾仲有無

睇皇馬live 成班係門前橫傳做乜撚

笑話:

海倫芬2:2海牙

主23射8中
客1射1中+1烏龍球

38射8中

摩哥假希望100%

祖記

無乜feel

利爾比多粒

圖盧茲法乙都唔知踢唔踢得掂

ac角大似唔似樣

有冇人有興趣玩外仔
好過一開波就輸比馬會先
大細波角球有得走盤

Come on james

大佬話唔批准

利申，同路人

屌你祖記

有人入唔到錢？

派未

Miss左第3球買4ng 針

迪安門前單刀射撚到咁

一樣
望住第三球賠率先唔多，準備入手
手痕睇下連登，一入返去就封左

唉 買a米算

A米空難冚家剷
比佢跣左幾鑊

早晨

走啦

求下你唔好燈

Tina

A米換龍

派我

屌 原來你係傻gap

派我囉

你係邊個

我未

A米 0:1？

Ac派錢波

AC快入多粒

唔識你 只係波post見過 btw ac 1:0 thx for carry

可以追下一隊客@2.50 換龍門應該係暗號

羊多d 仲以為我識你

屌那星 賤種蝗入未

屌你老母角球去邊到

點解a米突然又有一粒？

費倫88

西甲球證好偏幫主隊

廢撚紅

米蘭角大24

A米✅✅

A米ng

巴迪斯圖達上陣未

5c

皇馬出full team呃賭仔錢

夾唔熟咁 利雲特又成堆人塞哂係禁區

a米-6c 快

ac 俾多1g 我

淨返10蚊買咩好

Ac入味

入多粒定下驚先

Boom

痴撚線咩 無波無角意甲

費倫改名肺炎天倫好過啦

費倫天拿真係垃圾

皇馬唔識入波...???

輸多幾球啦

費倫a米死臭西 洛地獄啦

俾多G黎

A米入未

賤種蝗入未

好邪呀啲波

皇馬入未啊

仆街費倫天拿

做人要有夢想

gun

a米刷下C 呀

意老識唔識踢波架

岩岩開始學左幾日賭波就注注500 / 1000
前後輸4000 已經唔想再賭了

半4全5 慘過比狗咬

及早離場未必是壞事

ac 5c
皇馬0g
輸死了

Ching幾大 一開始就賭咁大

3C姐

禁屌唔入輸撚埋佢啦

戒啦on9
坐住係屋企輸錢

。。12m

12m

12M

費撚12M

AC比多球please

西甲都多過果兩隊西野

Missed

日日都係贏1千幾百就輸2-3000

飛機 笑左

咪係 蝗仲要比人禁吊

我當初輸4000唔識走
到依家輸2萬
趁輸得少好走啦

A米2-0

屌，本身買廢倫第二球見自己西黑買ac即死

賤種唔刷 抵死啦 你老母

22

抵死

好波

0-2

皇馬廢到連ng都唔敢買

俾多球我啊

On9 12碼

心涼了 ac痛失兩分 轉頭比佢輸多分啦

炸兩球輸12m

角呀 你老母

其實唔似12m

咁樣有12m

兩邊屌多粒唔該

皇馬下半場成pat屎咁

屌你咁都和到走盤 假撚到

A米對家紅會唔會輸埋

屌二場爆即場主

輸鳩埋

嘩。。。皇馬你玩咩。。。。
買左你ng

皇馬88

10.5買到7.5 全豬 全日輸12k屌

試吓一齊玩下過關 注碼唔使咁大
除咗要補飛 最好唔好追即場
咁樣玩應該唔會輸好多

垃圾....

利雲fg

輸埋仲好反正都贏唔到

抵撚死

跟左你一場

高爾圖斯縮手重注對家ng 勁到

嘩。。。今日真係輸死
唉

次次買親蝗都輸 以後唔撚買

比蘭？

皇馬真係抵撚死 上半場亂咁哂機會

屌你老母蝗夠膽就追和 爆埋1.5s佢啦笨

依家己經經濟差, 如果份工唔穩陣仲要星期六日輸幾千出去不如戒算

A米咁都冇12m?

下場有

通常買盤輸 今日輸2場英超盤都2000
祖記盤輸半都1000
最慘係買得細1-2百又無癮
有冇ching有追數料 追番份本就唔賭了

黑哨

A米11角派晒副身家 閪撚到

夜晚啲波閪到

皇馬無即角買 實爆

唉衰好勝成日手痕場場買贏都變輸

完左先講啊不如

補幾

A米打多個都贏唔到

意甲777

仲有2min

分分鐘輸埋

有10都偷笑

世3真係廢嫁啵

下場

想睇

炸2球輸12m 走盤咪算

又輸錢 好悶

呢啲閪波 對面紅撚完就縮 縮完臨尾香輸留粒 整多兩角黎撚狗 屌佢老母...

屌睇住皇馬爆角好心痛

真係睇到嬲
屌你老母賭閪咩
有角就話off side
屌你老母 唔撚賭啦

AC空難未 打多個比人追和

西甲-2-2

意假羅馬 a米
法甲南特 摸奶哥
德乙漢堡 呢啲波真係戒賭首選

段估唔會2-0掛

屌皇馬執柒左佢喇 FULLTEAM擺岀唻俾人贏？

咪比西馬贏

屌你老母
車仔又冇角
馬菜5c
嘩 今日想呀
買大角開大波
買大波開大角

ac又係大波大簡買左大角

我同fd吹都係咁講
贏一粒就鳩黎
去到80幾就失波
先知話得返幾分鐘
點撚刷呀

一日輸20k
屌你老母

10-1

2-0 10 1 100

又有南美假波賭

難

人地皇馬75分鐘5c 90分鐘都10c
你隊賤種米蘭

你地空難死我會開香賓

阿甲

西馬開始泥料

柒馬

黎閪咩
咪又係輸
開到2.5b 我自殺

希望年年西馬季中失分 永遠無一哥

i mean 季中自爆

又差一角...

最好歐聯出埋局

皇馬呢隊波
輸先肯攻 咁樣差一角

角球初盤10.5？

皇馬輸埋

我入唔到錢冇買到

Cut左轉數快佢 入幾多玩幾多啦

輸真係抵
明明兩邊落底咁有威脅
係要中間妹

轉數快方便到

要想十字

講真呀
賭錢好易愈賭愈深
贏過大錢返唔到轉頭
我賭到就黑卡
都唔知事左幾多比馬會

好彩入咗8.5倍主w止血 輸撚到爆廠

所以咪輸

就係10日前發現原來咁撚方便
就開始仆街 原來呢10日輸左5000
户口仲有1700
好想串左聽日神戶同Fc東京同水手all in
一係回本一係Del app

696 救命稻草

夜晚啲閪波 全日由贏幾千變得返贏100我屌晒皇馬AC

聽日咁多波 係我就唔All in

尾數想追返 就算追到 都會想再打上去
最尾都係總有一日比返曬佢
你問下呢到既人就知
今日好順 一日唔順可以比返曬佢

不過收唔收手好睇自制能力
祝你好運

我戒賭波了

一唔一齊玩外仔
起碼入幾多輸幾多
我之前都好似你咁 之後cut撚左

你諗住3場日職都開上盤？

輸撚死 唔係差1C 就差1G
又要追數

又黎 唔好害人啦好心

屌你老母識唔識規矩

呢場我覺得讓太少 出面仲升到半球高水 主隊太熱

馬會都玩成咁唔好棟鳩人玩外仔啦 贏得快輸得仲快

尋日朝早墨職完户口仲有11k，依家全清，頭先扎醒就想買二場即場主下一球冷，自己西黑都係買對家反而死晒，唉

我直頭贏完倒輸個double

連贏幾注 今晚贏到笑

啲外仔腳又係到搵客
導你地輸錢佢先有佣抽

+1

十字主場6場贏5場 唔買主都唔買客

淨係半一5注上盤都針左幾千

未計其他

頭先正氣果陣又訓著左

屌 一瞓醒就見到皇馬又閪 球迷注又針

回頭是岸
戒賭啦
比你贏錢咪又係針返出去
利伸：我都停唔到

墨假專門制裁以為識睇盤既手足

通常扮同情 e.g我都係咁輸
玩外仔贏翻好多

仲要係知你黑仔先落手
又唔見同啲贏緊錢既講

最撚好笑係講入幾多輸幾多，咪同狗會一樣，如果玩信用額真係死咗都唔知咩事

比蘭同競賽會
想gel了

6:40派錢球

仲有10幾分鐘頂住

維護緊
想買下盤

競賽好撚勁

講真 賭一千幾百一注 賭馬會同外仔差得幾多姐
外仔係多野買同方便 但輸果陣唔係咁講
其實長賭必輸 一個輸快啲 馬會就慢性自殺

平手盤最多走盤

客4場冇贏仲入得兩球
但主都唔勁 讓半好似合理啲

真，越多嘢買越容易輸得越多，賭好狗會先喇

買唔到 我都希望主勝

其實兩邊賭撚完 會發覺
屌 咪一撚樣 贏下贏下就輸返轉頭 無輸哂就係贏 尋晚到依加我都以為自己贏好多 睇返張成績表 我屌

冇回水賭黎做咩

幾多本推上去？見你都係正數

馬會閪還閪 佢揀比你賭啲波起碼衰極有個譜

啲山卡啦野雞波 初盤讓半一 尾盤受讓
踢踢下個即場讓球半

其實狗會開得出嚟 都有路捉下

真 戒野雞了

原來等陣6:40有獨立隊，老閪都對家下盤

有冇人跟？

呢兩隊好似老襟黎 成日和

支持 但係馬會維護緊

仲有冇

阿甲踢開盲人足球，係咁起腳都唔中龍

等即場先

派鑄都買唔到啦

星期五晚賭到而家好攰
又挨夜又輸錢

屌呀 7:15先開 可以唔使賭

甘拿斯亞

7:15先維護完 針

黃色唔敢跟

我又唔係大岩

可能好事
有時馬會停 可以幫我介下
365無維護 我就好想買

想要墨假2x1

真，賭少場輸少場

紅十字同蒙柒？

堤格雷斯 蒙特雷

Gun

又有獨立隊讓半一

lyon 10

呢隊嘢幾時先斷腳

快撚到

冇得買就正氣

維護 到幾點

7:15

1-1

炸 盤王

有無人拉老師

頭先想買但過左時間

尼卡沙炸完就靜到

獨立隊又輸

墨西哥點買

對面 上帝之手帶隊

屌原來慕遜加柏 收皮
1.69中風水點買 好彩避左

買左串埋錫菲讓和

半一 1.69

獨立隊3打2都可以帶波出界

屌乜我原來要咗獨立隊 仆街了

長追阿甲半一下盤可上樓

lyon 撚半大

利昂撚尻半大 下半一出黎就二粒

智甲入未

藍十字平半咁抵買

紅十字都敢買

人棄我取大法

獨立隊可唔可以生性一次呀！！

次次買都輸錢

1威靈頓✅
2西悉✅
3西悉 4.5s❌
4紅鑽✅
5阿度思維✅
6小阿根廷人❌
7比卡超✅
8普埃✅
9迪祖❌
10名古屋🍷
11柏雷✅
12人妻✅
13墨勝✅
14vigo✅
15che✅
16udin✅
17 Bournemouth ❌
18南特✅
19Man City ✅
20real Sociedad✅

想入會

高隆 半大@3.25
圖庫曼體育會 半主@4.40
堤格雷斯 半客@4.10
蒙特雷 半主@2.30

藍十字goalllll
藍十字紅牌變紅十字
紅十字對家goal x2

全場1:2完

冇車賣唔到料

獨立隊咁耐仲未有戰神卡既

冇人睇肉？

別人恐懼時我貪婪

想要拉老師但又怕阿甲撚狗

賤b今日買唔買你

哥倫布機員癲咗

阿甲高手召喚

乜撚嘢向日葵bee派錢？

出埋陣先
今日睇中老屎同神船

仲買左獨立隊主勝

輸

橫B都幾正

度左5分鐘 睇肉會100%

仲有唔知乜溫泉，呢啲波直接買對家

獨立隊贏波我扮狗吠

兩件停賽

兩隊喺度鬥唔入波

老師作客唔識入波

Dllm米杜士堡
3串1又斷1

獨立隊呢隊賤種究竟點出到去踢盃賽

睇完獨立隊我覺得傑志都可以落班南美

又有好多傻9買蝗

呢隊野精采

作客對家紅2件又贏唔到

自己主場又贏唔到隊廢隊

3打2都可以送個波落底線

拉老師

明收左錢喇屌佢老母

牙路又miss12m

獨立輸埋

唔贏輸埋就最完美

獨立隊

等左佢輸好耐

阿假讓人半一

bookmark 以後買獨立隊對家

老馬又贏

獨立隊呢隊 永久blacklist

堤格作客掂唔掂

日職角大有冇得諗

甘拿斯亞 +1 易撚到

紐維爾舊生 半一 24

買東京同肺炎水手仲好

墨西哥波唔使理

訓醒鳩買

藍十字架船咁撚大

佢一紅就會出事

就東京算 9買下可能中

阿甲得勁菜會係正氣波
小保加西床都要諗下
其他讓半一真係要買下盤

體育會中風賠率唔買好過買

高隆啦屌 阿假半一未能試過有全格屌佢老母

上星期小仆街

法國啊甲開半一會比人屌打

十字2.5b100%

圖庫曼 屌打！

0技術 純賭運

Goalllll

拉魯斯jump

圖庫曼goooooal

睇肉會 鳩

喂
輕鬆

唉 又要叫

阿甲除左河床小仆街

其他買下盤9成中

半一又出事

又唔信我

圖庫曼2 ng

紐維爾舊生 半一 goallllllllllllllllllll

話俾你班死基層聽 老師剩係得主場信得過

阿甲半一主場勁能到
除左獨立隊

應該cup到掛

紐維爾舊生 20 未

師兄仲有咩心水推介

智甲2連goal? 咁9? 俾多粒開大啦屌

點解一唔賭就勁中。。。

拉老師連link 都冇，有冇踢堅

一日未完半場

早餐注客ng

老師反cup有4.2上盤gg

智甲唔係0比2咩

2.5大想死

藍7字1-0

老虎jumped

紅十字會

藍十字1:0

紅十字

藍十字 goalllllllllll

之後個劇本應該係紅牌之後比老虎入番2粒

紅十字上呀

想睇老虎追和，之後變紅十字反cup

老虎半場反cup,上

Btw老虎個龍on99

呢球藍十字角球頂入

個波係門前個龍仲要多腳伸左入去

憑咩野

睇返利昂個場開波入波 下半開波再入波，成功被撚半大

本身都有半大，不過炸咗

-2

我屌

罰球先岩

藍十字冇開過角

一開link就頂入以為角球

3場主入先

射到你老虎變病貓

美洲波主場惡過狗

讓人半一真心笑撚死

體育會好波

老師

等緊美國佬開

老師慘遭體育會屌打，rip

高隆 rc 埋

舊生封咩

高隆RC

對家rc

拉老師反CUP可嗎

爽

不可
被禁屌

高隆半大 等gel頭
圖庫曼 半主 等gel頭
病貓 針

體育會5場輸4場輸多場得唔得

藍十字2.5B

你講緊獨立隊？

獨立隊主場(輸波)惡過狗

河床12m

舊生2：0

舊生 2:0

拉老師
ifc 跳樓團第一次召集

屌

唔怕
下半場慢慢反cup都未遲

買左和

就起飛希望落機之後見到反cup

阿甲除左西床/boca好少可見到反cup

睇個勢圖庫曼頂盡贏1粒/和

11點 蒙仔大船？

rb so 鏝
琴晚贏2k

藍十字秒goal 可唔可以嚟次半大

兩隊係中場打緊邊爐

追數

唉屌

派

耶穌幫手俾半格

var12碼?

應該有

cls 日日win ....

半一只信 紐維爾舊生

無

琴晚先win....

堤格作客真係垃圾

你都贏錢 輸錢個d 廢唔廢 輸錢個d好心唔好再賭 腳踏實地返工啦

藍十字泊咩大巴

可唔可以些牙？

屌 開次半大啦 仆街

個報分app到有冇得share

咩報分app

雷速體育

秒goal撚半大

提格禁屌 但單刀唔入

藍十字主場入完一球就死守 醜唔醜

藍十字2.5b

唔撚係呀

藍十字已經泊大巴 條撚屌仲要射落個龍到

姐係唔想贏 咁藍十字快d 369啦

肯定基格納個廢物啦

仲唔係我

半大又輸

賭馬

屌 搵老師憑咩讓半一
下半反杯得唔得

下半場會1-6

柯煙客其他了

老師入返粒先ok?買左客2

但咁樣猛射返。遲早反cup

反cup 有成6倍 可以一試

舊生好撚正氣

紐維爾舊生 gel

拉魯斯咪刷

買咗9.5b
應該9c完場，各位睇路

圖庫最gel

俾左錢拉老師驗腦

十字2.5b jump

死阿根廷狗唔係好鐘意刷角嘅咩？
刷啦，仲唔刷？刷啦，刷呀，屌你老母

體育會 仲乜變左停屍間

拉老師角球

老師no goal

刷C未

有C未

係諗住5c到完場？

Tiger 追和

意大利聯賽會隨即宣布國際米蘭對森多利亞、阿特蘭大對薩斯索羅以及維羅納對卡利亞里3場周日晚舉行嘅聯賽延期，

多人買角大佢地咪控角

藍十字2:0

藍7字2-0

咩事

意大利有肺炎案

拉老師比多四隻角球

藍十字今日無紅

炸2.5b 100%jump

藍十字呢場細波100%

又冇12碼又炸

炸完。。

日本爆得仲勁
好快冇波賭

最多無觀眾

日本同南韓一日百幾個咁爆

欠三

估唔到支那影響全球賭仔

廢老

老師 1:1

唔封關抵死

十字 老虎快啦

細波100%

圖庫曼仲有全格 穩陣

拉魯斯11 唔刷Ok>
9.5s

老師cup未

老師！

G chi

紅十字入未

8c?

炸完對家

比人入

舊生 開3:3啦

刷呀
刷佢老母角呀

我屌 8c 24

拉老師比多兩隻角

紅十字屌你老母

1-1 -1

次鳩次詐完對家入
自己果邊就逢二進一

圖庫gel

支持必蛇

2.5b快

全部都有波入咁正氣

紐維爾舊生 40 -1 半一 all gel
老c 和左咪刷啦

睇咗40-1

老c cup please

-37 gel

對面打少3個可能得

就黎2衝破3萬關口
2萬上3萬

拉老師唔好再入

唔刷角踢乜撚野波

LM

一定

老師-2C

9.5b已死
已撕飛

藍十字似和

必蛇買左 怕咩

大蛇
跟你搵食

1-1 十字

似比人cup

壯撕飛

佢都冇紅

提格上力

跟你搵食就真 罐巴

屌 個報分app報遲10分鐘

蒙特雷 2.5球細波 派錢

馬本

老師求cup

一定要紅左先cup到咩

全跟

2.5b24

拉老師入波啦屌你老母

9999999999

紅咗仲勁

多數個劇本都係十字入先之後紅牌比人cup

成日見

999999

拉老師比多一隻角

比多1C

紅十字冇戰神卡呢樣野

圖庫曼大力起勢gel

一陣手11點下盤派錢

老虎條友陰濕到

老師-1C

寧願唔賭
賭日職 日乙啦
連登最愛

真係似9c完
Molamola

-1CCcCcCcCccCcC

比多一隻角球

唔會2場都1:1呀

10

10c

老師絕殺未

法國角細細次次爆 戒了

唔反手都唔刷角

Cashed 9.5

老師入未

藍十字又做乜9 比人追和

10 !

1:1嘅話不如0:0啦

藍十字入多粒未

藍十字應該2:1

goal

老師1一2

1:2

必蛇又贏

拉老!!!!

老師 2-1 頂著呀

老師2-1

老師好波

屌你頂住啊 比番條屍我算

老師再入多粒

嘩藍十突然平手大落？

差紅十字

11點場假波開個咁既盤點買

9.5b 2.5b gel得

2.5b

即刻Goal

大波2-1！

老c

有劇本 我都望住

藍字

頂住呀

lanus

大波！！！！！

上盤深撚到

高水大波gelgelgel

點睇?

2.5球細唔識買?

比多c?

尾場輸撚左拉

又gel 仲有場喎

最尾個場 踢都未踢

拉老師cup

你唔好撚再死出黎煩啦 屌你老母

10c完 爽

就係爆我1角

仆街拉老師

留名等睇紅十字俾人追和

大岩sir

2-1！！！！

3x1奇蹟開到

1:2
喂 輕鬆

一個post同一條飛貼幾次刷存在感

醫神又有靚早餐食

屌你老母2:2

2：2

2:2

2-2

屌你咩老師

2:2 gel

連中三口早餐波，又可以M記加大

2-2 正強開下盤

屌
十字入另一邊就冇撚埋

屌你老母

？

笑死

咁唯有輸啦下

?

sor收返

2-2 12倍ng

阿假

仲有冇得刷多個c

呢條傻尻真係

其實gel左好型？

契仔gel頭真係次次都有驚喜

邊條撚樣貼飛

蒙閪咩 三關最易過果關就係蒙特雷

我立即屌佢老母

輕鬆

唔逼喇契仔乖

又gel爆左

89 & 90+4

喂！

唔好逼我贏錢得唔得

宜家型唔倒咪柒囉

我2個老4

置頂 下個po

Gel

dllm

屌你老母臭閪

咁都爆diu

班友咁開心
now 呢?
比人gel一gel 無撚埋

撚狗撚到

雖然我豬錢，但睇到條傻9真心笑了

13早 買咗班基層對家又收錢

我立即屌拉魯斯老母

cls開心唔夠5分鐘

輸半比人絕殺到輸半都無

Gel你老母咩
鬼唔望你肺炎死全家

其實蒙特憑乜野讓波

笑撚左 又係條7頭PO真飛GEL頭

你唔係唔買盤㗎咩

3.5B

老虎條撚樣插水

11點係唔係蒙大船?

4倍買左反cup

手足有冇贏到笑

11點 邊隊大船

邊個整死條反cup

主

我仲以為你買大波波收全格

講舊事就食屎啦
又唔講琴日之前輸幾多

點解蒙7讓番人轉頭開季打得咁差

係你個人柒啫

契仔巴又gel到爆炸

早波輸返尋日嬴既2/3

屌你老母，拉老師贏緊波猜埋佢完場都唔撚得

買左客2 但計埋買反cup倒輸

本身94分客爭啲全格
2m 但中咗龍門嗰身

咁祝你長輸長有 呢d野好邪 通常d 人串就衰開有條路

100$起步日 真開心

其實點解會咁突然全地球都覺得呢場會反底

咁呢場要客

屌十一點同路會唔會冇撚埋

咁快
明明12點幾果時先4萬
咁快20萬

9up下

小聲D啦 屌你老母

你信條傻鳩？我話我日日贏500萬都得

主場

CF 2.5s

我都係豬閪

仲以為體育會和波頂唔住

想睇結餘 連埋今日日期

咩爐咁勁 睇過？又賣料狗？

11點又派錢球

等我睇下

係

次次見人gel波gel唔夠一陣就輸錢，真係笑撚死

1001

1

條友賭外圍 lol nba
理鳩得佢

I